Adecco真係一間佛心公司

近排發夢見到自己轉左約去果邊 嘩真係屌你老尾
1.制服又無叫人用返前公司既 咁撚大間公司制服都無學咩人簽新約 你試下返學唔著校服啊
2. 唔撚應人機 你老尾工就識搵人幫你番 有事想請個急假都係已讀不回 R果位同K字頭果位

3.比更問題 有D已經講明係只返到1700既更你就照比到2000我 家陣我無報比你咩你搵唔到人就照塞
仲要前排2月中我係前公司跟開九龍果位SUPER 搵極你都唔應機到月尾先知原來你係被辭退 估唔到你去到新公司一樣發揮你尼種唔理人既本色|

做埋尼個月即走 新份約真係狗也不屌

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

FG 搵緊FT 諗住做住先

中過次招 垃圾agent公司

IVE仔呀？

成世都係差唔多嫁喇

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

呢間中介

人地做保安架,唔抵得你有fg

隔一排就有人屌一次
但仲有大把人做

推

講真佢請得既都係讀唔成書果班

呢間野唔係有好多行架咩
你做邊行用佢?

Library

你做咩位呀
我係圖書館sbla 今個月3月轉左去adecco
更表都send錯比我2次

圖書館?政府果啲?

我老母都係quit咗份全職先間中做Adecco Part time, 但係pt都俾佢拖糧
你條友咁後生就做Adecco全職

係~啱啱3月轉左過去

我做it間野幾個禮拜前話有啲半政府公司既it manager
我最終冇去到
睇嚟決定正確

我PT姐本身2月返六日一二返D幾個鐘既更~但依家一番就番足10HR

啱啊~尼間野真係不了

我係gti轉左去adecco 唔知你係唔係
雖然之前gti人工唔高 但起碼翻近d 我住黃大仙 但宜家編哂過海

原來你都係跟九龍果位SUPER

推推推